如果想入門哲學and心理學，有冇咩書推薦

如果想入門哲學and心理學，有冇咩書推薦。例如係一D 實用，basic， common 嘅理論? 學術D都ok~

同時學兩範？

心理：

哲學：

好青年茶毒室

港台節目 哲學有偈傾

定見之外 郭柏年

蘇菲的世界

邏輯呢?

哲學雞蛋糕
羅素 幸福的征途
自願被吃的豬

Atkinson and Hilgard's Introduction to Psychology

好睇

Graham Priest - Logic: A very short introduction

A very short introduction全部都好好睇

Sophie's World蘇菲的世界係哲學小說
用一個奇異故事包裝了西方哲學史
十分有趣 愛不釋手
睇英文版!

有幸比佢教過真係獲益良多

Priest BB

Priest 呢個系列嘅影片
簡介 logic 同一啲同 logic 相關嘅哲學問題
都非常適合入門：

人性的弱點？

知識論我聽講 Ernest Sosa 既 Epistemology都可以

但Sosa BB 係 Virtue epidemiologist 難免會寫到sell下自己立場.
不過就會touch on埋 近年hot番既問題 : 知識既價值.

哲學其實本身就似一個討論區. 好多人因為某d原因會討論好多野. 所以就有好多範疇. 慢慢發掘會有好多有趣既野出黎.

佢講野真係好正
有條理又幽默

下邊有買過書，依家用緊黎當滑鼠墊

自願被吃的豬 幾好睇 夠簡單

，搞到又想重睇一能次

李天命的思考藝術